召集所有鍾意K-ON! 輕音少女嘅面孔#45 光復香港 時代革命

K-ON輕音少女！

歡迎一眾鐘意K-ON!輕音少女嘅巴絲

作為同好 好開心過到黎連登依到都有咁多巴絲仲支持緊

K-ON!係一個以輕輕鬆鬆 開開心心夾band為主嘅樂隊由五個可愛到爆炸嘅少女組成

平 澤唯 (生日 : 11月27號 )
主音/主音結他

可愛散漫嘅女仔 最鍾意食同玩 但學野嘅時候又好快上手 係一個大細路黎

秋 山澪 (生日 : 1月15號 )
主音/低音結他

成熟穩重嘅女仔 充滿女人味 亦都好有大姐姐嘅風範 但佢深藏不露嘅一面其實係細膽驚青 咩野都驚一餐

田井中 律 (生日 : 8月21號)
鼓手

熱血好動 男仔性格嘅女仔 一般女仔唔會做嘅野佢全部做晒 但有啲時候都有細心嘅一面（識煮飯架 ）

琴吹 紬 (生日 : 7月2號)
鋼琴/電子鋼琴

高貴大方嘅富貴大小姐 又細心又成日照顧人 真係完美嘅女朋友 周不時都會撒下嬌

中野 梓 (生日 : 11月11號)
和音結他

得意可愛嘅小學妹 樂隊入面年紀最細嘅成員 雖然係細個啲 但反而成日要照顧返唯同律依兩個學姐 係一個可靠嘅可愛愛妹

K-ON!萬歲
正皮

平澤憂 (生日 : 2月22號)

比唯小一歲嘅妹妹 同梓喵同一班 同姐姐好似樣但係性格完全唔同作為妹妹嘅佢 反而要照顧返佢為姐姐嘅小唯

山中佐和子(生日 : 1月31號)

輕音部嘅顧問老師 努力表現得溫柔 佢以前都係輕音部嘅成員之一 所以眼見面前天真可愛嘅佢地 有時都會回想不堪回想嘅過去

真鍋和 (生日 : 12月26號)

同小唯由細玩到大嘅好朋友 聰明伶俐 係學生會嘅會長 因為小唯嘅關係 都同輕音部嘅成員做左好朋友

鈴木純

小純本身係爵士學會嘅社員，亦都係梓喵同憂嘅好朋友 。因為仰慕秋山澪學姐 ，而且好羨慕輕音部輕鬆嘅社團活動 ，係高中三年級同梓喵小憂繼承學姐們嘅輕音部。

想重溫嘅巴打 可以透過以下途徑再次回味

以下感謝 平沢唯 巴打整合

仲有呢個

先小人後君子

任何人士只要有
詆毁,辱罵,恥笑
K-on之嫌疑一律秒ban,無任何餘地

手機響鈴來留名

天誅！

報到

lm

推

What is 真物

u know it

到

K-on台已死

真

有緣再聚

要得到下年先復活

睇緊人妻彩奈隻live碟

你死先

下年見

今晚唔出去倒數？

去邊到倒好

我自己一個留係屋企倒數…

搵牙律咪得

佢同妹妹倒數，唔理我…

瞓咗成日,今晚點算好

搵牙曉

我都諗緊出唔出街好…
但係又自己一個

屌佢個妹

你邊位呀，屌我條女？

...

明天維園見

下年維園見！

新年快樂

新！年！快！樂！

聖誕快樂

條友係咪有病？

留個名
新年快樂啊各位

有冇手足去緊維園？
揾到我送出mio figma一隻

幾百萬人點搵到你

出到嚟就見到啦
維園見

都係不了,要追新番

新年快樂啊

請加入工會

食戟咁好睇做咩要腰斬
都係出返身汗算

睇佢爆衫不如去睇h漫

你好似唔多明我講咩

抗爭太多 無追
咩動畫嚟

拎張圖google你會搵到魔法禁書目錄

有冇人去左10週年活動買野

唔係k-on fans，但聽翻首天使にふれたよ就醒起
原來已經十年

日本？

係呀

港豬 無時間去旅行

其他都好好聽

首首都好聽

爺爺

過氣了 依家達蛇

你唔愛爺爺，仲有資格自稱阿仙奴球迷？

阿狗

疤狗

睇完一弦定音真係好憎啲靠主角光環贏嘅故仔
我點都唔會信一隊野7丁友得兩個係玩開其他學得幾個月就可以贏到地區冠軍

啲評審又係戇鳩鳩,你係評審啊唔係觀眾打唔打到動到人唔關你事
話好睇啲人睇一次京吹再返嚟講野

死疤狗

買咗張t-point卡

人肉好唔好食

好食

聽講人有好多蟲
下世小心啲

三文魚都食日本人啦

k-on萬歲

咁耐無見去咗邊

咁你係唔係三文魚

係

你唔係疤狗咩

我皇咪嚟

迷

25

今晚豬波啦

黃狗

吾皇贏咗

死疤狗等畀愛西力屠

Push

見到呀強減肥成功我都減肥先

g持

成班肥仔

(笑)
你見過佢真人你真係笑唔出聲

我真係好肥

我都係

一齊努力
減完就搵mugi打佢一身

別自殺

你有幾肥

我同呀律差唔多，而呀律就瘦過mugi少少，mugi就瘦過幸子，幸子就肥過我

姐係
我>幸子>mugi>呀律=呀曉
咁簡單嘅野都可以講到咁複雜

我有呀強9成左右

你小心啲

牙誠

牙曉有少少弱智 唔好怪佢

巴打堅有心
仲keep住有開k on post

永續畸安

因為有一班大愛k-on嘅同志係到

同志好，我是央視的

其實肥嘅都係得兩個…

me一頂3

過多兩日

上個禮拜坐咗新幹線落去京都玩
順便聖巡埋劇場版嗰啲場景

好酸…

劇場版去英國果輯, 有一幕係梓喵佢係酒店房批爭鍋左野落唯度, 之後仲要俾人氹返, 好sad

大愛唯

大愛撚

重有一日

垃圾

MHWI

我等咗半年

pc

傻仔pc狗

今次我都buy mugi
唔係PS4得一隻MH我會玩一早買咗

慢慢享受

之前都玩過下

玩到沒野玩了

買電腦版同我玩

r.i.p

買console機同我玩

MHXX得唔得

日夜温差咁大既

斬斧廢咗咁耐終於出頭

玩晒你先黎講

我係活係過去嘅獵人

聽完晒依廿分鐘 真係覺得好感觸 同時又好傷心
諗起京阿尼發生啲咁嘅事

仲以為你睇tvb先會喊

屌你老母

不意外

不想去拜年 有冇工介紹

兒子

人去樓空

沒有

呀曉好似搵緊人做佢主人

養垃圾

資產少過1億唔好搵我

個菠蘿頭好似幾有型…

自閉曉

今季啲質素好似唔錯
到依家都好滿意

22/7有堀口悠紀子做角色設計
第一眼望落去以為睇緊京都d作品

補返圖先

但啲配音

新人…
由其是藍色短髮條女，角色本身一開始有d冷淡，平淡語氣棒讀都無咩問題，一到d激動位就…

最差應該係做唔到偶像都要做比你睇嗰度…

不過角色好J撘救

我女人

屌個政府
好心俾錢落醫療啦
真係唔想睇到自己老豆老母/黃既長輩要排撚到死...

醫療?
收皮啦年年都唔夠錢重要減呀on9

斬斧收咗做公廁刀

依個問題真係…

【突發】全球22市12國聯手！1.19 天下制裁大遊行短片流出！

點都冇我份！！

真係自己買醫保仲好過排政府醫院，仲可以退税
患然係會比保險狗呃…

mio生日快樂

生日快樂

澪生日快樂

Mio happy birthday

hbd

mio 生日快樂～

22/7好似幾正

女10/10
劇情3/10
歌6/10
聲5/10
畫6.5/10

有原作咩
唔係原創㗎

上面評分有邊樣令你覺得有原作…

劇情

第一集…

Mio 生日快樂

係咪你發現
部長好唔好味?

可以再甜d

堀口呢幾年成日搭唔到好劇本
係咪d原作知道唔掂先特登搵佢補獲

佢一開始唔淨只搵堀口做角色設計，仲有好幾個

不過依d又係真人動畫偶像主要都係呃毒撚錢(買CD抽握手券之類)，劇情根本可以話係唔重要，最重要嘅係聲同樣，群體偶像就算唱功唔好都可以有其他聲遮蓋咗…

總結: 只要d女夠好J就自然有毒撚上當

聽日就有京紫睇

有k-on嘅魔力冇劇情又點話
不過有生之年都冇第二套

有冇人尋日係購買部買左5周年mio

仲有

聽日一支公去目紫羅蘭

我一震去睇
都係一支公

特別場？

唔係

すき家好正
不過坐車坐過龍miss咗套戲

超級大傻仔

聽日再去睇

買咗孤仔最後一盒MB02

加藤屋晚餐啲吱吱聲好正

笑4

你好 早安

咁早 晨運？

起身屌閪

MK

U

睇完紫羅蘭 如果kon電影/動畫遲啲出就好啦

而家京阿尼咁樣下一套作品都唔知幾時先出到街

如果當年我無睇k-on我就唔會入宅
咁就無今日嘅我

宅條撚 死旺角

你也是

毒拎點會又係MK

早安 大家好

晚安

多飲水

認同請分享

小心你門匙！因為佢可以開你家門

認同請分享

你地有無比屯門個美容師打
好擔心你地
我擔心到瞓唔到覺
我喊撚咗出嚟😂🤣😂🤣

-.-

旗x卡xx有

Who?

比人打痛唔痛

行到去京都市役所先發現裝潢緊

裝修緊？

係，包到實一實

裝潢？

英國研究指出，飲過水嘅人死亡率100%

遮打見
將會送出mio figma 快啲嚟啦

搵唔到u

如果我拜年black block去咁拜會唔會串得滯

唔會

唔通全身紅色去拜咩…

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

真係睇一次笑一次

以後唔睇早場
啲人個個打喊路
包括我

渣架

Sor囉
不過我戴口罩無人知

啱啱出返嚟?

yes，係青山出嚟

屌。。。返返入去啦

我噚晩見你比男護士彈JJ…

住屯天元嘅係唔係智商比一般人較低？

真係全黑口罩去

你睇錯 護士姐姐黎

你睇錯 係護士條j嚟

this？

部長條J咁彈法重用唔用得

星期四京紫就開始少場

大西北…

陳茵微？

薰妮

陳豪?

擺到明茵微

22/7個偶像大師同藍髮個問題都幾大
希望後面會進步

d女好J就夠

唔好咁毒啦

毒有咩問題

pv就好J
tv感覺上畫質冇咁好J

no problem it sounds good

熱烈地彈琴熱烈地唱

多謝！

中共送大禮

波台狗班友找數未？

條仔好型

有我一半

初來報到
我都好鍾意k-on

你好呀巴打
依到好多gay佬小心啲

例如你

同你

想問 學校間餐廳係咪淨開禮拜六日？

大家小心了

你又去？

要返鄉下拜年

Updated

返工唔記得戴口罩

還有黨，怕什麼

整合個位巴打已經無再上水

再整過？
btw睇返啲相又諗起 舊登嗰時教人去

平巴

見過佢 唔知點解唔入嚟

驚咗你

收皮啦

京吹又有新特典不過我星期一先有時間睇
唔知到時重有無

我係絲

咁依到好多狗公小心啲
好少女仔會走入嚟

@屁姐

@曉bb

少姐又唔係無

咁啱見到個po咪入左黎

你咪旺角仔呃蝦條囉

歡迎進入k-on大家庭 有事無事 只要一日有依個po 一日都可以入嚟9up

好阿

Me毒撚
呀曉先係MK

鬼國真係有人撿口罩重用！！！

中国人為環保出一分力

毒撚唔會自認 自認通常都係偽毒

啱

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

通常
咁我係少數

我笑咗好耐

想屌你

@mugi
置頂唔該

置頂呀

#metoo

仲唔瞓，dead現充

U2

hoball

再見了手足 我嘅口罩就快用晒

瑪嘉烈見

卡卡西都會無晒口罩
仆街啦

我落樓下都唔會戴口罩 如果落一落樓就用一個 咁幾千個都唔夠我用

屌你老母邊撚個同你一家人
記唔撚記得你出咗隻乜撚嘢game笑鳩香港人打鳩香港人呀
唔係話打落去好爽好治療咩屌你老母
你咁撚樣對你屋企人㗎
依個政府真係屌你老母痴撚線就啜撚到習曱甴條賓州仔出嚟

一個口罩可以用3~4個鐘

上網訂啦 百佳屈臣氏

門市有無？

通常都俾人搶曬
上網訂 幾日有貨
不過有限購數量

唔可以重用

想出街做運動都驚
留在家中算

依家啲蒙面暴徒大撚晒㗎
要小心啲
睇你唔順眼就的你上車

烙印戰士真係好好睇
史爾基成日向格斯撒嬌好可愛

死晒

係唔係全部都隔離晒
定係大陸封網所以上唔到連登

返到香港，10日眨下眼就過咗

依到係小學?

係呀，cafe閣樓窗邊

喜べ少年、君の願いはようやく叶う

Mio

今次同個fd 去，所以十日都未行完啲聖巡位，下次自私去

自私去

靜啦柒頭

可唔可以再凍啲

屯門咁危險 點出街==

聽日要返工…
媽，我唔想死呀

養我ok？

我仲搵緊k-on台手足包養

喺屋企做下廢青先喇

你貼我老婆相之前有冇問過佢？

瞓醒未

信唔信我好似隻筷子噉屈斷你

信唔信我開你年

你玩完㗎喇

快隻揪

比人秒

再凍啲

我係香港人呀hi

我係中國人呀屌

🦠🦠🦠🦠🦠🦠
🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠
🦠🦠👁🦠👁🦠🦠🦠🦠
🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠
🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠
🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠
🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠
🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠🦠
🦠🦠🦠🦠🦠🦠
」   」

自爆

係日本都要戴口罩

呀曉好似搵緊主人

牙曉俾我調教緊 有咩搵我 我同返佢講

名花有主了

你邊位呀？
俊？邊撚到俊呀？睇過…

其實我地都算犀利

出面啲po全部都係近期嘅動漫

我地憑一套十年前嘅動漫開到40幾個po 開足咁耐

真係了不起

係我勁姐

你做乜唔拍手

叫我攬炒之母？
我就真係攬炒比你睇

原來今日係老師生日
依到有無人鐘意佢

幾時先有得home office

私房菜

咁住係公司得唔得

你要用支那貨
我用㗎仔嘢

支那貨戴死人

準備放長假了

就快冇口罩 唔戴口罩出街攬炒！

未知飛唔飛到外地
不過大家要小心身子
已經半個月無工開了

照常返工中😞

我黎梗一個月都冇

大家都食得屎啦

我屋企都無哂口罩，好彩公司有一日兩個比我，如果唔係真係唔知點返工

我愛公司

仲返工...

要中招了

唔返工無口罩攞…

除咗口罩仲有消毒濕紙巾攞

但係唔返工又唔洗用口罩

為咗口罩，所以我去返工
為咗返工，所以我要口罩

利害一致

為咗可以唔怕無口罩出街
我練成咗十個鐘唔呼吸
咁就唔使驚武漢肺炎

完了吧

依個ok

就結果嚟睇
好合理

用豬嘴啦

得6200，無濾罐…

上個禮拜我去個時又唔落

比機會你去多次

有無巴打有Animax嘅粵語配音版link

下載link就有
要唔要?

好啊 唔該晒巴打

整ac好似要課金 唔想課比大陸人 有無其他link?

我明明用無痕嚟開都ok
等我一等我放上Google

仆街,我個雲端唔夠位

你點用無痕開? 我試過佢話File is not publicly available

啱啱試多次又唔得
你比個email我比你?

原來用gmail過都要睇雲端頭
我依家放上mega再比send link比你

唔該哂巴打

唔知點解好好笑

卡卡西冇左帶土隻WIFI HOTSPOT寫輪眼
你都唔撚知原來佢識打交
次次睇佢打交都覺得危危乎
返屋企抖抖啦

有咩方法可以早啲安睡想十一點就訓到

死旺角仔

早啲起身
自然就會早啲瞓

你可以home office啦

琴晚五點訓 今日九點醒
但未覺得攰 係咪準備死？

你係咪有唔使點瞓都可以好精神嗰啲體質

唔係
無工返的話要訓十個鐘八個鐘
依家上網日日睇口罩 豬嘴 filter睇到3點4點

用生命嚟搵延續生命嘅方法
咁你搵唔搵到
計過數當你日日出街用兩個姐係每人兩三盒就夠用到4月有多
或者你本身有嘅根本就唔使一次過買嚟咁多個月嘅份量,可以慢慢搵
你唔怕死嘅可以好似我咁用布口罩
次次返歸就拎去洗

有豬嘴同filter啦
之前都買咗兩盒
只係想揾多一兩盒俾佢哋 唔忍心老母成日出去揾/用兩日
所以想留返啲口罩俾屋企兩老
自己出完街就清潔算

孝子

大家小心同照顧好愛你既人
豬嘴保護同自己 但保護唔到人
口罩就最方便

啱啱send咗比你
睇下得唔得

down到 不過唔係之前睇開果隻配音 睇開係叫小唯唔係叫阿唯 btw唔該巴打

轉音軌
佢三個版都有

2盒thx

做咩變咗色

けいおん！Shuffle 1巻
まんがタイムKRコミックス
著者：かきふらい
出版社：芳文社
定価：850円(税別)
発売日： 2020/2/27

大家好

遲d買返本當支持下 暫時都係麻麻地

追晒烙印戰士
有咩好睇漫畫介紹

蘿莉的時間

唔要FBI唔要垃圾後宮

先入為主

熱情就算熄滅了

劇情簡介
小學三年級的九重凜竟然喜歡上了新任的班導。面對凜激烈的攻勢，一開始只是想當個好老師的青木，卻漸漸對凜愈來愈放心不下，進而對凜產生了連自己也不清楚的情感。對擁有可愛外表及早熟心理的凜，青木最終還是抵擋不住了。

分手這一晚也重要

讓理智在叫著冷靜冷靜

家家食出前一丁

呀律

非洲酋長FGO應該抽邊日好

非洲就抽邊日都無用啦…

非洲酋長都有歐洲佬夢

抽白槍嗰日囉

青衣rip

我地好似有人住青衣

有

佢好耐冇上水

被隔離了

懶 我之所以 係個毒男
晏 晝又唔食正餐
一諗起要起身都懶
攤屍咁攤先嘆

agger

曉bb

？

日日都玩MH親親大自然
我真係好陽光

流定堅呀

Mo蚊題

同老婆一齊過情人節

我想同曉bb過

好，我可以偷渡入屯門

情人節同啲龍仔過
殺咗佢地將佢地着上身
咁就可以一生一世

情人節同我bb一齊過
我地識咗好耐，只要我扯旗，佢就知我想做咩
love you bb，左右手

好衰㗎(///▽///)

你你個BB12月就會出世
要早啲做好準備

新PV

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

你有無睇嗰個po
條友好搞笑

無

歐美正妹

啱啱睇咗

Siulun4

號外！

唔好起我底

笑到我仆街
潮文共享：歐美正妹(3)

解鎖1001

建得快，陷得更快

好意外?

呀曉係咪拍緊YouTube

條友好似你

唔撚係呀…
佢靚仔咁多…

咁樣讚自己
高招

150抽全死

辣殺驚

meh驚

FGO

你地有無睇異世界141包膠
我第一次睇動畫笑到收唔到聲
套野真係痴撚線

得返我同你

Gay

諗多咗
死gay佬

大家還好嗎

依間野係咪唔送海外

過去買

我有錢就唔使問啦

post頭用邊張好

揾代購啦

this la

有無介紹

依個得唔得

今日抽到80石

抽到80石有40石變咗咁
Po頭用唔用上面張圖

Me等抽新pool

個pool不了

得唔得

剛入手

得

Rich

200円渣喎

就黎俾你搞到冇人入post

on9仔黎 唔洗理佢

去日本唔rich咩

今日係萬能妹妹呀憂嘅生日

腦無痛覺神經所以唔使麻醉
叫佢拉小提琴只係要佢分散注意力

利申睇過monster

…

四月我都睇過

想知用咩準則去衡量

日常可以排到咁低

點兔

最近食多咗方包裝
用啲咩嚟夾麵包最好食

日本仔有種食法係夾士多啤梨+cream

士多啤梨

你唔喜歡士多啤梨？

我超級無敵揀飲擇食
會食嘅蔬菜生果兩隻手數晒

我就焚化爐 乜7都食

不過好鐘意食肉
貓狗馬兔仔鹿鯨魚肉全部都想食
同埋有骨內臟都唔食

lur骨係煩嘅
不過我都想食多d唔同嘅肉

香港無咩肉可以食
食嚟食去都係豬牛雞羊蛇魚
蛇重要無得大大啖咁食

上年既我 本身諗住今年再去

我上年都諗住去但係去唔成

食鱔頂住先

今年都唔知去唔去得成

鱔會唔會好似鰻咁多骨
嗰次第一次食
屌你細細舊成口骨

我光復完之後先去

睇邊個位 我記得好多肉食

唔知
不過聽講有啲係會幫你挑晒啲骨

不過今年唔得我下年必定去 除非又爆其他野啦
好掛住朝聖既時候跟地圖行左成日京都

係 應該挑咗先會啖啖肉

日本武漢肺炎

好羨慕

唉

嚟緊4月去東北，堅驚

休成個禮拜 日日做廢青 狂玩division 2

弱弱智先玩

唔好咁話佢啦
佢係工場已經成日比人蝦
難得放假就比佢開心下

印象中佢好似無ps4
用pc玩=鬥開外掛

佢只係想係遊戲中拎啲成功感姐

慘

兩條廢柴係到互含

我就撐牙曉

大波

咁先正

你唔係鍾意大J咩

介紹比呀曉

我都想有咁嘅身形…

想屌死呀律?

我唔使咁大隻都夠屌到佢爽YY啦

究竟你係1定0

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為一隻雞唔喺到掙扎係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

都市人壓力真大

召集毒撚

抽變身士抽到傻咗?

早餐得兩粒燒賣齋腸，淡茂茂，午餐晚餐就係茄蛋飯、雞髀飯、排骨飯，搭多兩條菜，個個都想食雞髀飯㗎啦，唔夠派大家咪要爭囉

入得去嘅係咩人
你知我知單眼佬都知啦

同火炭嗰條村真係無得比，更加唔使講荃灣唔知咩山莊

世界末日啦！適者生存嘅時候嚟啦！

同意
卡卡西冇左帶土隻WIFI HOTSPOT寫輪眼
你都唔撚知原來佢識打交
次次睇佢打交都覺得危危乎
返屋企抖抖啦

咁就2億光年

你睇梗2億年前既野

有無人想屌牛丸？

有無人帶路

學騎牛先

已經識騎
利申睇緊百姓貴族

晚晚都屌緊

啱啱屌完

木之葉丸定赤丸定陸丸

係咪比男朋友飛咗呀

係 所以去屌女出氣

無工開
想賣屎忽

#Metoo
不過唔賣屎窟

無工開too

嘩想當年睇嗰時仲讀緊初中
之後仲因為好鍾意mio走咗去學bass

我走咗去學結他

之後呢？

重學緊

上一上水先

吹大雞

係唔係牙john比人打

馬會山光道會所再有會員確診

有錢佬-1

我都想我係13歲

收到wind卡卡西喺嗰到做

學緊木結

┏┓┏┓｡･ﾟﾟ･｡｡ﾟ♡
┃┗┛ appy♡
┃┏┓┃ birth✿
┗┛┗┛ day*ﾟ✾

who

禾

已死

失眠兩星期你問我答

死撚咗啦

依家日日瞓晏覺,要眼瞓到唔瞓唔得先瞓到
利申:啱啱起身

我尋晚9點瞓到朝早6點 睇咗陣電話7點幾又再瞓 瞓到啱啱6點先起身

你就快死

我好撚勁

卡卡西冇左帶土隻WIFI HOTSPOT寫輪眼
你都唔撚知原來佢識打交
次次睇佢打交都覺得危危乎
返屋企抖抖啦

收

最愛梓喵巴係唔係到?

無了

Rip

K-on台死咗邊個最開心

有咩動漫好睇

影像映
我心中T1

咁你都係睇返火影

火影世界第一

叛徒
K-on先係

K-on係宇宙第一

明明好眼瞓但係就瞓三四個鐘自己彈起身

留名

歡迎

你已經死了

push

四年前了

啲MK屌女屌到唔記得依到

You

我日日都準時上水

廢青

牙曉鬧我

最近開始睇eva

Me都想返工
比人cut晒更

我就黎失業

要多謝林鄭

我失梗

喺度
呢排隔幾日先上嚟睇下
個人冇咩心情

你係咪有梓貓嘅卡套呀?
可唔可以賣比我
因為近排開始玩卡game

咩事無心情呀,依到大把人同你傾偈
我就嚟失眠第三個星期

死毒撚

一早都話我係
係你唔信

可以啊 3套賣晒俾你都得 我完全唔玩卡Game
當年太衝動見到梓喵就買
幾個月前搬屋先發現好多冇用嘅嘢
你俾我每款攞返1張就可以啦

。。。
各方面都有啲煩惱咁啦 不過我ok的
可能係呢9個月嘅事搞到個人好易sad

btw我搬咗屋幾個月都仲未擺返啲梓喵出嚟

我地TG傾傾佢

多啲上嚟吹下水,心情都會好啲

六合彩都無呀，心情點會好

連夢想都買唔到

可以買外國嘅六合彩

想去散下心
但今年旅行都唔知有冇得去

改咗期11月去

我都未決定
諗住去日本自駕遊

有車牌

@田井中律

如果條傻鳩比佢考到車牌，我應該唔夠膽出街

你都係

教車佬係到保護緊全香港人安全

利申棍波一take pass

麻煩樓主置頂依句

好串依個人

樓主已死

可能玩gta學車

我係應該要pass 個廢老針對我

利申 準備轉考自動波

轉黎做乜

慳錢...pass咗佢好過

你幾時出現咗自動波會pass嘅幻覺

屌完fufu

咁睇唔開

老雞

想屌

睇完涼宮春日直落睇埋消失真係好正
好滿足

真 好好屌

屌埋牙鹿

要用鹿仔式

Sorry 入黎騎劫下

極熱血［MAD］如果光復香港有一首動漫主題曲？

一班學生整
希望更多人認識佢地

阻鳩住晒

卡卡西又四圍辣火頭

我有一批卡卡西靚相
想狙擊隻波台狗可以搵我

6月前我都係波台狗
大家都是狗，不用分那麼細

你真係好人

學下野啦卡卡西

我bb仲正

我BB先正,佢好得意

嗚哇…死毒撚…

依啲可遠觀而不可褻玩

鹿同fufu可以褻玩怒屌

咁多年都無褻玩

唔知你啦

22/7暴走味濃

諗住播完先睇未開

極力推薦今季嗰套ID:INVADED

今季一定係影像映

一定係露營

K-on!!!!!!!!!
醉愛K-on呀 細個一睇就入左坑la
多謝樓主!!!好靚呀!!!!
我愛K-on 都係因為K-on先去左夾band
K-on永遠不老
K-on永遠不死

多謝樓主...？

係喎 尷尬la 唔係樓主
sorry～冇野發生過

你想多謝邊個？

唔樓主 最愛梓喵

依度d人kai kai地，小心d

你

you

我最公道 兩個都係

部長英明

我最公道 你兩個都唔係

apex好玩咩…

但你係

巴打你一陣得唔得閒交收

最愛梓貓巴好靚仔
呀曉一定好鐘意

sor，佢係我表弟

我不嬲都想做佢寵物

耐冇玩 咪開返黎玩下
仁王好唔好玩？

你靚仔啲

一定係靚仔先會鐘意梓貓

我唔係

一般…
志在同frd玩

一定係你嘅愛唔夠

戴巴拿

Lately

死光光

Iiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

瞓教啦廢青

我都想瞓
成個月啦

Hello

最後三十幾層 唔知要推幾耐呢

下個邊個開

下個無人開

咁你係狗?

我係神

咩神

創世神

玩minecraft忽上腦?

收皮啦 旺角仔要鳩人玩minecraft

之前又話我死毒撚

你兩個結婚喇

WHO

冰個開

個po得返我地兩個

不要再說了

大家都咁早啊

就你開啦